求下中環巴絲搞大佢

求下你地 仆街公司唔肯放人
好多打工仔都想落離幫手

推

好多人想去幫手

2019年10月5日中国香港正式實施反幪面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

做得好阻私家車 繼續

阻佢老母臭閪

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

揸美國🇺🇸好波

好多女手足！

其實係邊度?
頭先行皇后大道中唔覺有人(嗰度不嬲塞)

干諾道中